有冇動漫介紹

本人鐘意熱血，帶點血腥，科幻 既動漫
例如 進擊 寄生獸 fate stay night個d
仲有冇其他介紹
(少甜漫都ok)

名偵探柯南

鋼鍊

Another！！！

魔

boku

機動戰士破滅魔劍

A1 Pictures: Occultic;Nine
Qualidea Code
Aldnoah Zero
Production IG: 圖書館戰爭，psycho pass，未來日記，翠星上的加爾岡緹亞

岩望完簡介 好似幾正咁 個d揭開神秘迷團feel

岩望完簡介 好似幾正咁 揭開迷團feel

睇到訓唔著~

school days

寒蟬
熱血+血腥

法

熱血咩
不過幾好睇

少

嘩頂 我冇一個識

戰

我的英雄學院
Recreater
A/Z(不過爛尾)

對魔導學園35試驗小隊
伝説の勇者の伝説
學戰都市
零度戰姬
破刃之劍
東京食口種
噬血狂襲

爭

動畫就唔好啦 個結局咁樣

LOVE STAGE

世